一人一個黃色職位

新巴司機
蘋果記者
立場新聞記者

新巴新世畀架喎

仲有好撚多social media都係黃